M記駐場歌手入侵Disney！！

剪得幾好～～
同七百年後有得揮